有無人飲過特朗普？

商家頭腦 你識條鐵咩

平時去開依間飲茶

屋企搵到洗唔洗打耙